{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 유림모텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00、チェックアウトは12:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金が誤って表示されることがあり、その場合は自動的に予約キャンセルになることがあり、通常の金額で再予約することができます。 一軒家の客室であり、IPTVとWiFiも提供されています。 客室は禁煙で、ペットの保証金が発生します。 朝食サービスも提供され、駐車は最大6台まで可能です。 チューン駐車は夕方6時から翌日10時まで無料でご利用いただけます。 キッズ。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "過度な騒音は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "期間未確定による料金の誤表示についてどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金が誤って表示されることがあり、その場合は自動的に予約キャンセルになることがあり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室であり、IPTVとWiFiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙で、ペットの保証金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車は最大6台まで可能です。チューン駐車は夕方6時から翌日10時まで無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "子供連れの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "キッズ向けのサービスがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 594
    }
}